(戒賭) 有無手足已經戒咗賭?

我上個月已經去cut咗個馬會ac
但又忍唔住手去買真飛
呢2日已經輸到絕望
應該唔會再賭

有無D方法可以令自己自制D

All in 一鋪過, 輸左就唔玩

輸了利記

戒賭忍唔住唔出奇 因為利物浦而破戒先出奇

季初買利記輸夠了

串咗Napoli 利記
燈曬

見佢一開波擺古天奴同費明奴做後備 出蘇蘭基做前鋒已知有伏

DAY22

Cut咗acc
落狗會買咗早飛

有無咩心得

將自己個whatpps 名加埋 (Day x )
每日提醒, 而加就黎一個月

今日開始真飛都唔會買

上次澳門放低左8千之後就決心戒

加油呀手足
知易行難

pish

輸幾多呀

玩2年輸100k up

Cut左戶口之後 無賭兩個月了

琴日輸15k
今年馬會同澳門加埋大約輸90k
過埋今日戒賭

有賭未為輸
唔賭唔洗輸
手足加油

覺得好內疚
明明自己心知長賭必輸
成日想搵多啲俾女朋友過啲好啲嘅生活
點知跟住我生活越黎越衰
我真係唔想佢遲啲日日擔驚受怕
日日憂柴憂米 我決定戒

最主要係覺得對女朋友唔住
雖然啲錢係我嘅
但如果我冇賭
90000可以同佢去幾多次旅行
買幾多好野俾佢？
佢唔知我輸咁多
但同我一齊仲要幫我荷包著想 想食乜都諗過度過
我到底係咪男人黎

我今年都輸左15k了

我琴日輸左15k

每次諗住睇定先買 但次次都貪心係咁買 輸到仆街
馬會app應該令佢賺多幾倍

戒啦
諗下如果冇輸依15k
你可以買到幾多一直想買但唔捨得買嘅野俾自己

On9 LIHKG

哩樣真

係
另外輸一注會追 如果個場輸就下場大注再追
追到就覺得有賭未為輸 之後又loop
角大角細最多人鐘意補注追
依幾日有好多場例子點補都輸
馬體角大
琴日日本角細
前日俄假角細
根本除左水位之外 莊仲賺埋賭仔心態
到你發現冇得追個時 通常都已經太遲

咪害佢啦,長賭都輸水比馬會
要羸馬會真係要好有運同好準,唔會場場買

搵個寄託

我咪打咗
唔賭唔洗輸

其實我都係
呢年開始講結婚d野
佢一直以為我努力咁儲錢
我自己就個個月出糧俾馬會

呃咗佢咁耐 好對唔進佢

慳返慳返都唔夠賭1場

cut左戶口半年
有閒錢都係儲起或者洗係自己身上
人開心左愉快左

放心
已經決定左戒
返而上面巴打講唔會場場買 依個其實個個都心知
但賭耐左個人會麻目 賭仔心態
唯一方法 一口都唔賭
因為中第一口會賭第二口
唔中第一口會追第二口

其實我賭前翻咗5年part time電話投注

翻工個陣覺得d賭仔好on9

點知一quit馬會開個户口就出事

頭一個月都有8k profit
之後輸咗個profit就想大注追
愈踩愈深

2年後嘅我已經cut咗投注户口
搵翻我失去嘅嘢

平時買野食野就慳
一賭就幾百幾千
好on9

贏最後都係賭哂佢

今年我話儲定錢準備首期/租樓
依加得返20k

成日都想追返條數

追唔到

係
我又講下自己大賭之路
個時第二次同fd過大海玩二日
第一日係機開始玩400贏到上20000
第二日100 一個鐘贏10000
一年後依加-90k

黑單你唔會戒賭入黎做乜q

贏左一次大就返唔到轉頭

....我都想戒
你見我潛哂水就知

黑名單你都戒咗?

你地通常買咩?
同埋點輸法? 即係會連追幾口角大角細咁?

想 但返唔到轉頭 d fd係咁屌我 但我有贏有輸 走唔出去..

我輸左30k了

個時真係覺得賭錢好易
依加先知原來我個時嘅經歷
應該一生人都唔會再有
加埋係500贏上30000
講埋我另一個fd
馬會 500 一星期上70000
最後一口諗住上到100000收工
即輸

玩賭波app，你就知輸得幾慘

每日都戒

通常係輸追角大/細
追細最死
倍率過75min越黎越低
要推大注追 最後冇得翻身

想就cut咗ac先啦

我2個月前cut ac..就算忍唔住玩真飛 注碼都係細同100%唔會賭到即埸

到今日玩真飛都係輸多 決心戒了

我賭賭賭埋今日

Yes 玩即場輸最多

一開始玩以為即角輕鬆執錢

順個陣追角大注注綠字。。

一輸一注就失理智追

例子

上面巴打 係輸曬定點

琴日最經典
半2全13

巴打都好衝動下...

你1.2-1.5都買，你去賭8+6拉

唉，真係可以叫你傻仔

你有無跟人水賭？

我其實5-10倍嘅都會買
不過個啲就細注啲
無謂貼

唉，我都為你女朋友傷心，1.19都買

仲有20k係手
不賭了

追數心態
得個吉

你咁買輸係正常
不過我發覺連追走地角細都好易輸,
即12.5細 > 13.5細 > 14.5細

1.19個注都輸？

追數心切
我今日都買咗300 當家精選W @1.2
以為人食撚滑
最後都係得個吉

睇唔透

其實係越追越大注
我多數頭注過1.8先買
但越後期角細越低水
所以你咪見到點解上面會有 10000 1.35出現

黑起上嚟真係唔係講笑

我成日都唔買多注 成日打心口

今日我想買新寫實派p 但冇買

反而追數心切，唔係應該買高賠博既咩？

想快快手綠字先
失去理智

我買高賠 但又想賭多場 4買3 點知成日要買哂4隻先中

想當年第一個10萬就係馬會羊返黎，而家倒輸都唔撚知幾多

輸錢皆因贏錢起

大部分人都係輸心理

以前個心理真係好好 而加真係食屎 死雞撐飯蓋 點都有理由

岩阿 劉華都有講 你想好悶咁贏錢定係好刺激咁輸錢? 個個都明句野點解但好難做到架

2月同女友夾錢買完樓
到依家無賭過

本身有無輸

輸多贏極少
每次入一二百
輸晒等下個禮拜再入
最多上到千幾

morning

戒賭Day 1

戒了

呢度變戒賭報到post 大家加油

今年第一年玩股玩波
一開頭60k買妖股
蝕緊40k未放
之後開始買其他股
賺返22k左右
但買波豬左30k了

唔好再賭波了
蝕水都蝕死

屌 依家好難戒 只可以減少注碼 但都係一個好開始

今晚火車頭作客半球有全格咁抵？

小妹你放過我地啦

真心如果買角細咁低水不如買高水角大仲好 85分鍾後

巴黎連續2場尾角大

當然有輸但贏一次可以博多幾次

埋單輸定赢?

人地戒賭入黎放飛做乜春

人地戒賭 你賭撚入黎做乜春

以前輸多 亂買即場下隊入球 /無入球 2:0買佢收息 輸多
考過@1.1都爆
10月左右開始買尾角大 每個星期六日都有贏

挽留

人地訓覺 你5訓覺入黎做乜春

平日幾慳
賭波賭馬就幾百幾百咁買

靜啦

前個月豬左十二萬，不賭了

賭真係好開心、當你就黎絕望既時候，佢又比你贏返少少，90%贏緊，但都有機會輸

買11.5大
60分鐘11c 完場11c

買左幾年獌聯英超冠軍, 輸到仆街

醒下啦，賭邊到有真架

知錯了

戒賭day1

低過1.6都買果啲唔介唔得啦
賭博基本智慧都無

日日上黎報到

戒咩，人生有咩意義

唉

唔戒 人生就玩完

賭到宜家全身得返12蚊

好坦白，如果有壓力就唔好賭
用多餘錢去賭，輸晒都可以從頭黎過

cut account la

同意 加上有一壓力就好易亂買

無用，買手寫飛一樣

起碼冇得追即場
唔使好似我咁追到10000 1.19

岩岩去過澳門由贏3500變輸7000

一戒你就輸了

垃圾利記

乜有人真係成功戒到賭？

我

尋日咪叫左你借兩個月糧買下盤
點解唔聽

分享下

你咁買不如疊注咁推半大 唔信你疊十口都輸

就開了
聖彼得堡升半一

我今日day1

del晒tg 香討波版 狗會 球探

試下ds足球 有角球提示

火車頭盤👍🏿 2nd goal👍🏿
尼姆盤👍🏿w👍🏿
傑羅納盤👍🏿
拉素盤👎🏻
拉魯斯盤

Day 2

人地戒賭唔支持不特止
仲係咁擺波既心水同贏輸
呢d人遲早比天收

果條7頭一早block 撚咗啦
以為自己係紅人日日開埋啲垃圾賭波post
好心就死返高登啦

唔支持唔緊要 仲要擺心水

多謝Bro

但係上連登計日子好咩
日日都n個賭波post

遲早忍唔到

無所謂啦
就當睇下自己咁樣忍唔忍到

順便宣揚下戒賭

唔追啦
唔賭唔洗輸

唔賭啦賭到悶
賭到Acct入面嘅錢都唔係錢
係分數

push

day 3

比哂d錢我

你咁樣買輸死你
其實買角球有原則
低過中位數唔買細
高過中位數唔買大
同埋即刻一定要等到兩倍先會入手
你計算下個期望值
就知你冇兩倍入手 1.4X 1.3X 1.2X你都買
比你中得呢場下場輸返中1輸1你都係輸撚死
同埋即刻追角細要限死自己 只可以追一注 係乜野位追
之後就算點爆都唔好再唸呢場 等下場
即場玩角個心態好緊要 一急就輸身家都唔掂

不過都係講返
如果冇一個固定有70%勝率平均賠率有1.8既睇盤方法
同埋一個唔會場場都想玩既心
都係戒賭吧啦
馬會會玩撚死你

Lm 戒賭

加油💪

pist

反而我覺得有個諗法幾好 就係喺到諗俾你追番30k又點 對你既生活都唔會有咩幫助 又唔夠你買樓買車
追得番之後咪又輸番哂

我可以幫你，你攞曬全副身家，幫你過大海一鋪輸撚曬佢，之前我會永久消失，你就會好撚憎人賭錢，頭盔我未必幫你輸曬可以贏

拎全副身家跟大師買應該開心過賭

已戒幾個月 一輸得多個人就冇心機賭

支持樓主

賭波好撚悶

買下馬，過下澳門

Good start

仲可以上下雙魚星，一樣有得玩

輸左幾多

Day 3

俾個網樓主睇下

其實都係數學

成功戒左年幾 因為冇錢

輸幾多

我呢d 窮撚玩好細 讀緊果陣 年零最多都係輸兩皮
好撚黑仔 9成係輸反盃 半數係補級絕殺
有得嬴果期都係走地85分鐘左右補飛買對家嬴番來
如果場場有走地 我諗我宜家可能係正數

day 4

戒賭加戒J day1

day 5

呢排日日打J

戒賭加J day2

day 6

day 8

day5

人呢

聖誕加油

接近1個月了

西利 加油
嚟緊唔會再掂足球
賭都賭馬 足球無眼光可言 太多假 馬至少係本地 感覺在地啲
今日我賺左兩舊 嚟緊個賽馬日會入返100入去 如果所謂眼光起唔到作用 就去cut account了

屌 呢兩個week 玩番
呢兩日冇左千五

輸咗十幾k

決定戒賭

賭波？

東華三院. 平和坊戒賭熱線： 1834 633 （按1字）
WhatsApp: 6770 5599

好波

不賭了 賭仔真係好on9 入完一次錢就再入多次
唔計星期日贏既 都倒輸三舊
沖個涼計返條數已經夠我買多一兩件衫
不賭了

啱呀 賭錢le d野好多時都係一時衝動 心癮黎既
其實如果唔賭 慳慳埋埋 一個月都多一筆黎洗添

賭馬
賭波反而有得贏

不知不覺1個月了

暫時忍到手？

由中學畢業開始賭 賭左三年 開始好冇癮

咁就不如直接停手 唔好再賭啦~~

1蚊都無再賭了

而家點

繼續戒 💪

我都想戒，但身邊妹多賭徒朋友，成日send啲贏錢飛黎

你下次影低佢地啲輸錢飛send返俾佢地囉
你慳返嚟啲錢分分鐘多過佢地啦

讀緊u year3. o岩先拎左grant loan 拎去賭. 諗住追返 幾萬卡數.
但又輸返晒. 學費又交唔到. 依家唔知點好

的起心肝戒賭 同屋企人講
佢地會幫你

賭左5年 至少豬600k

屌 好難戒
次次輸到仆街，一鋪all in 又贏返幾倍

祝戒賭成功

最緊要慢慢黎 黑果陣買細d 有勢果陣就推
上星期60蚊中完場馬 一直推上去
而家贏番三雞幾

唔再買就永遠追唔返條數

今年賭波輸咗差唔多十萬
開始要戒賭了

停左馬會AC未？

未呀

加油

開頭唔識賭 輸左幾千
後尾學野慢慢賭跟住贏返一萬
之後被屋企人發現左
Cut左個ac
跟住自己又偷偷地咁賭
贏下輸下圍返都贏少少
後尾發覺咁樣實在太累
最後輸左注600$就戒左無再賭過
賭真係害人 做乜都無心機
早日戒賭啦巴打

係，好花精神同時間，搵其他野做下好過

我果時仲讀緊U
係Hall賭夜晚波成日掛住睇比數
朝早第一時間又係
根本無心機做野任何野
加油戒左佢呀巴打

係，開始戒了，一蚊都唔賭

賭左兩年應該輸左10 皮

年30過澳門輸左40K

而家見到關於賭既野都驚

戒左了
有冇人記得me
有一排浦賭波post
仲淘左個輸波神器

10年賭到而家 計埋贏果d都輸緊廿幾萬

馬會剋星都輸

贏到唔想戒

輸自己on9 買馬可以用三四百贏幾萬番黎 跟住買場波倒輸

WIN左個D即刻洗左佢

之後就算輸返 你個心態己經WIN左

因為你己經"用左"筆錢

三四百贏幾萬 連登真係好多賭神

有場馬 中左三 四重彩

未見過人靠賭發達 唔好諗住追 越追越泥足深陷 戒左佢你生活會好好多

賭到發達1000個都有1個嘅

你咁諗注定戒唔到 六合彩果啲撇開唔講，香港我真係一個都未聽過 我唯一聽過既係mit教授帶班學生去賭場計數果種賭錢先搵到錢